#根元素
<krpano version="1.17"     版本号
        onstart=""         网页启动时调用的函数
        basedir="%FIRSTXML%" 设置程序根目录
        bgcolor=""      页面背景颜色
        idletime="0.5"  没用户干预情况下的调用时间
        colorcorrection="default" flash 10配送方案
        logkey="true"     是否输出日志
        showerrors="true"  是否输出错误信息
        debugmode="false"  编译模式是否打开
    >
    ...
</krpano>

#自定义鼠标右键菜单
<contextmenu fullscreen="false"           是否显示全屏项
             native="false"               是否试用原生项目，设置为true禁止自定义菜单
             versioninfo="true"           是否显示版本信息
             enterfs="Fullscreen"         设置自动全屏项目
             exitfs="Exit Fullscreen"	  设置退出全屏项目
             touch="false" 触屏是否出现右键
             >
    <item name="..."                自定义项目名称
          caption="..."             显示的标题
          enabled="true"	    是否点击生效
          visible="true"            是否可见
          separator="false"         是否显示分隔条
          showif=""		    showif="view.vlookatrange GE 180" 本item只在该条件情况下显示	
          onclick="..."             点击后执行
          />
    <item name="..."
          caption="..." 
          onclick="..." 
          />
</contextmenu>

#预览 过渡全景图
<preview type=""                   过渡全景图的类型，grid(网格),image(图片)
         url="previewpano.jpg"     过渡全景图路径
         striporder="LFRBUD"       定义图像顺序
         details="16"              图像细节质量调整，越大越清晰
         />


